[{"question": "https://www.zhihu.com/question/283092894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283092894/answer/736123864", "content": "\n\u76f4\u64ad\u5237\u5de8\u989d\u793c\u7269\u7684\u90fd\u662f\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338099414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338099414/answer/776595963", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u6346\u7ed1\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5ba3\u53d1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310495074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310495074/answer/756987057", "content": "\n\u7537\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u8ddf\u5973\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59697770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59697770/answer/772401190", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\uff0c\u6c27\u6c14\u662f\u79cd\u6162\u6027\u6bd2\u6c14\uff0c\u901a\u5e38\u9700\u8981 70-100 \u5e74\u6765\u6740\u6b7b\u4eba\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/739041650", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/760772316", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323215725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323215725/answer/688519879", "content": "\n\u5982\u679c\u91cd\u8fd4\u9ad8\u4e00\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33319361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33319361/answer/778009968", "content": "\n\u6709\u4e00\u5bf9\u5f88\u6076\u5fc3\u7684\u7236\u6bcd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338261844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338261844/answer/773197877", "content": "\n\u6768\u7d2b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u51c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335946791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335946791/answer/767627374", "content": "\n\u4f60\u6b63\u5728\u7ecf\u5386\u600e\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24329662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24329662/answer/737786109", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4f18\u79c0\u7537\u4eba\u90fd\u662fGay\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338364708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338364708/answer/778355317", "content": "\n\u4f60\u6bcf\u4e2a\u6708\u7684\u5de5\u8d44\u591f\u770b\u51e0\u9897\u7259\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/772716570", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308904769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308904769/answer/771785825", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8131\u7c89\u6768\u7d2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326609532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326609532/answer/767990240", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u653e\u6635\u79f0\u7684\u8d85\u7ea7\u597d\u770b\u7684\u7b26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569711/answer/771375846", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u6216\u592b\u59bb\u5b66\u5386\u5dee\u8ddd\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/766899193", "content": "\n\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u6bd4\u8d35\u7684\u8863\u670d\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338568124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338568124/answer/776788178", "content": "\n\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u4e2d\uff0c\u5927\u8fde\u771f\u7684\u6050\u614c\u5230\u90a3\u79cd\u7a0b\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/776946863", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/775592173", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330901820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330901820/answer/769992210", "content": "\n\u5357\u65b9\u87d1\u8782\u6709\u6ca1\u6709\u5929\u654c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307841285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307841285/answer/778477192", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5361\u7279 42 \u5c81\u8fd8\u6709\u7403\u6253\uff0c\u5c3c\u514b\u6768\u6bd4\u4ed6\u5e74\u8f7b\u8bb8\u591a\u5374\u65e0\u4eba\u95ee\u6d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52963421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52963421/answer/777928669", "content": "\n\u4f60\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u7a7f\u8fc7\u6700\u8212\u670d\u7684\u7bee\u7403\u978b\u662f\u54ea\u53cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308564741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308564741/answer/774961905", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u89c9\u5f97\u4eba\u7c7b\u662f\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336447092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336447092/answer/769978801", "content": "\n\u534e\u4e3a\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u5e94\u5c4a\u535a\u58eb\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303603449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303603449/answer/775898591", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339170050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339170050/answer/779411250", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u65b0\u66dd\u5149\u7684\u4e00\u4ebf\u50cf\u7d20\u65b0\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338323534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338323534/answer/773968379", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u91cc\uff0c\u5f20\u5c0f\u656c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u559c\u6b22\u6a80\u68cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41895584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41895584/answer/768303211", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4e0d\u820d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003708/answer/772022185", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u5728\u8870\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338809806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338809806/answer/776638421", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u768439-43\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35538922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35538922/answer/769612731", "content": "\n\u660e\u5929\u5c31\u8981\u53bb\u62cd\u8eab\u4efd\u8bc1\u7167\u7247\u4e86\uff0c\u8bf7\u95ee\u5927\u5bb6\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/775076312", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311800072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311800072/answer/767418386", "content": "\n\u7537\u751f\u89c9\u5f97\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u597d\u770b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310356935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310356935/answer/771616101", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u7528\u8fc7 Kindle \u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34587107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34587107/answer/741072894", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u4e70\u4ec0\u4e48\u5962\u4f88\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286534732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286534732/answer/773230660", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5e7f\u4e3a\u6d41\u4f20\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/774112386", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u6559\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337424307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337424307/answer/767999903", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u4e3b\u64adMix\u6674\u5b50\u5728\u4e0e\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u8fde\u9ea6\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275457959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275457959/answer/772579854", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u5c0f\u8fa3\u6912\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287675836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287675836/answer/773708689", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u4e0a\u7684\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337343058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337343058/answer/773479967", "content": "\n\u4f60\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u5355\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/757590104", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66510169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66510169/answer/760901945", "content": "\n\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u5f15\u9886\u7b2c\u56db\u6b21\u5de5\u4e1a\u9769\u547d\u7684\u662f\u54ea\u79cd\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266383240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266383240/answer/747980142", "content": "\n\u4f60\u7684\u540c\u4e8b\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332906367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332906367/answer/740594347", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u957f\u7b52\u889c\u5230\u56fe\u4e66\u9986\u662f\u4e0d\u662f\u54d7\u4f17\u53d6\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311751275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311751275/answer/777441664", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u66f4\u597d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21478633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21478633/answer/761907947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u80af\u5fb7\u57fa\u3001\u9ea6\u5f53\u52b3\u662f\u5783\u573e\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/748437890", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337300340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337300340/answer/772041784", "content": "\n\u5982\u679c\u5468\u6770\u4f26\u5728\u5f53\u524d\u8fd9\u4e2a\u65f6\u4ee3\u51fa\u9053\uff0c\u4ed6\u7684\u6b4c\u8fd8\u4f1a\u50cf\u73b0\u5728\u8fd9\u4e48\u7ea2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329070571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329070571/answer/767581016", "content": "\n\u8fb9\u7267\u4f5c\u4e3a\u667a\u5546\u6392\u540d\u7b2c\u4e00\u7684\u72d7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/770104617", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337318835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337318835/answer/778805820", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u53ea\u67097.9\uff0c\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u5374\u9ad8\u8fbe8.7\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327189560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327189560/answer/731689745", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e70\u8f66\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/776999619", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327744621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327744621/answer/723116212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4ea4\u8b66\u8981\u9a91\u91cd\u578b\u6469\u6258\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337166591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337166591/answer/772947229", "content": "\n\u52a8\u753b\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335949834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335949834/answer/764025837", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313639031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313639031/answer/773087751", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u9ad8\u4e09\u5fc5\u987b\u660e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338994607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338994607/answer/777467611", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ea2\u82b1\u4f1a\uff08GDLFMUSIC\uff092019 \u5e74 8 \u6708 6 \u65e5\u5ba3\u5e03\u89e3\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/775291086", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337236661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337236661/answer/770244647", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u54ea\u5412\uff0c\u653e\u6f2b\u5a01\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/704695747", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320591463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320591463/answer/719086067", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6218\u80dc\u4e00\u53ea\u4e00\u7c73\u516b\u7684\u87d1\u8782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309181741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309181741/answer/771399566", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u7c89\u4e1d\u624d\u61c2\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312555806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312555806/answer/725999974", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u662f\u4f60\u7ec8\u751f\u4e0d\u60f3\u770b\u7b2c\u4e8c\u904d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23707685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23707685/answer/772965468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u7537\u65b9\u5bb6\u4e0d\u8981\u6d17\u7897?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/774181395", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/774616137", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337849200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337849200/answer/774478114", "content": "\n\u9ec4\u6653\u660e\u80fd\u4e0d\u80fd\u9760\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\u6253\u4e2a\u7ffb\u8eab\u4ed7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337450042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337450042/answer/775293519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86\u300b\u53cd\u51fb\u7bc7\u7b2c\u4e94\u96c6\uff1f\u4ece\u4e2d\u80fd\u770b\u51fa\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336622881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336622881/answer/762286355", "content": "\n\u60f3\u95ee\u90a3\u4e9b985\uff0c211\u7684\u5b66\u751f\u9ad8\u4e09\u80fd\u6709\u591a\u75af\u72c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/771385692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/775236070", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337708836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337708836/answer/773576331", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\uff0c\u540c\u6837\u662f\u5f53\u5175\u7684\uff0c\u5f20\u5c0f\u656c\u548c\u8427\u89c4(\u9f99\u6ce2)\u4e0e\u957f\u5b89\u62ab\u7532\u536b\u5175\u6bd4\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u5f3a\u608d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290392277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290392277/answer/778071644", "content": "\n\u300c\u8001\u4eba\u505a\u7ea2\u70e7\u8089\u628a\u767e\u8349\u67af\u5f53\u9171\u6cb9\uff0c\u4e00\u5bb6\u4eba\u5403\u5b8c\u624d\u53d1\u73b0\u300d\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\u767e\u8349\u67af\u9ad8\u6e29\u52a0\u70ed\u540e\u6bd2\u6027\u4f1a\u88ab\u7834\u574f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290057118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290057118/answer/758661286", "content": "\n\u84dd\u5fd8\u673a\u6709\u591a\u7231\u9b4f\u65e0\u7fa1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43362958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43362958/answer/775620117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6881\u542f\u8d85\u7684\u4e5d\u4e2a\u5b69\u5b50\u90fd\u8fd9\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29316970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29316970/answer/777776655", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4ece\u4e00\u5143\u4e94\u6b21\u65b9\u7a0b\u5f00\u59cb\u5c31\u6ca1\u6709\u7531\u6709\u9650\u6b21\u52a0\u3001\u51cf\u3001\u4e58\u3001\u9664\u3001\u5f00\u65b9\u8fd0\u7b97\u6784\u6210\u7684\u6c42\u6839\u516c\u5f0f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338809806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338809806/answer/776708804", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u66f4\u65b0\u768439-43\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338458872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338458872/answer/774006416", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\uff08Hot5 \u8bde\u751f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337306747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337306747/answer/774294721", "content": "\n\u725b\u5976\u5b81\u613f\u5012\u4e86\u4e0d\u7ed9\u7a77\u4eba\uff0c\u90a3\u4e48\u623f\u5b50\u4f1a\u5927\u964d\u4ef7\u5356\u7ed9\u7a77\u4eba\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336384068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336384068/answer/761690671", "content": "\n\u6211\u6d17\u6fa1\u7684\u65f6\u5019\u95e8\u9501\u574f\u4e86\uff0c\u4e00\u4e2a\u5408\u79df\u7684\u7537\u7a81\u7136\u5f00\u95e8\uff0c\u6211\u5f53\u65f6\u4e0a\u8863\u6ca1\u7a7f\uff0c\u660e\u5929\u5c31\u4e0a\u73ed\u4e86\uff0c\u6211\u5fc3\u91cc\u5f88\u96be\u53d7\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328260217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328260217/answer/731660282", "content": "\n\u6b66\u6c49\u5e02\u5404\u533a\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21257106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21257106/answer/746678538", "content": "\n\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4e70\u4e86\u623f\uff0c\u6b20\u51e0\u767e\u4e07\u7684\u8d37\u6b3e\uff0c\u5e76\u4e14\u6bcf\u4e2a\u6708\u8fd8\u623f\u8d37\u7684\u4eba\uff0c\u5185\u5fc3\u771f\u5b9e\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49398264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49398264/answer/767045083", "content": "\n\u5728\u5ba0\u7269\u9762\u524d\u88c5\u6b7b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/772964080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267755688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267755688/answer/772911359", "content": "\n\u59da\u660e\u5f53\u5e74\u771f\u7684\u6253\u7206\u4e86\u9b54\u517d\u970d\u534e\u5fb7\u5417\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/764871490", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/760672006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/765617566", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333156433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333156433/answer/765060345", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u70c8\u706b\u82f1\u96c4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24191440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24191440/answer/649310991", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\u5982\u4f55\u81ea\u5b66\u5f69\u94c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270601308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270601308/answer/754236926", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291956307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291956307/answer/737592809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5efa\u7b51\u4e0d\u76d6\u6210\u53e4\u4ee3\u90a3\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326581212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326581212/answer/750297482", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e22\u8138\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291200054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291200054/answer/576349019", "content": "\n\u548c\u6ca1\u6559\u517b\u7684\u4eba\u4e00\u8d77\u5403\u996d\u80fd\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/766982157", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333094442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333094442/answer/774980822", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u78a7\u6842\u56ed\u9a82\u58f0\u4e00\u7247\uff0c\u4f462019\u4e0a\u534a\u5e74\u9500\u552e\u989d\u7b2c\u4e00\uff1f\u4e70\u78a7\u6842\u56ed\u7684\u90fd\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/775516029", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef78\u67089\u53f7\u4e0a\u6620\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}]